★自從城市論壇只有31播後，好似冇乜人提！

港豬始終都係效忠TVB

你過左黎連登咪一樣無人理

佢過唔過都無人理喇
無ICON玩

我試過早排返高登剩reply都俾人屌我2 5 又話我游B乜乜乜

港視誤判以為果幾個皇牌節目高質有口卑
其實因為放系間間茶餐廳每部電視機都長開播住既TVB先有咁多人睇

有冇人知點解城市論壇每次台下觀眾發表意見黎黎去去都係果幾個人

不了 轉唔到台

大陸豬
公民黨陳xx
戴老花眼鏡照筆記讀的阿伯
黑頭髮重鄉音的阿伯

次次都係呢幾個
未見過有生面口市民去發表意見

唔關事，而家新主持好悶

論壇之友